有野想問下

我朋友比個女仔暗示完鍾意佢之後,個女仔之後又當無事發生,咁代表d乜？？？

朋友

係我朋友